# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-21 16:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: banner/models.py:9 lookbook/models.py:29 lookbook/models.py:32
#: lookbook/models.py:33 product/models.py:154 product/models.py:157
#: product/models.py:158
msgid "Image"
msgstr ""

#: banner/models.py:11
msgid "Weight"
msgstr ""

#: banner/models.py:11
msgid "Matters the order of banners"
msgstr ""

#: banner/models.py:14 banner/models.py:15
msgid "Banner"
msgstr ""

#: lookbook/models.py:6 order/models.py:19 page/models.py:5
#: product/models.py:9 product/models.py:23 product/models.py:47
#: product/models.py:63 product/models.py:91
msgid "Name"
msgstr ""

#: lookbook/models.py:7 product/models.py:11
msgid "Description"
msgstr ""

#: lookbook/models.py:11 lookbook/models.py:12
msgid "Lookbook"
msgstr ""

#: minibobi/local_settings.py:112 minibobi/settings.py:113
msgid "简体中文"
msgstr ""

#: minibobi/local_settings.py:113 minibobi/settings.py:114
msgid "English"
msgstr ""

#: order/admin.py:22 product/admin.py:69
msgid "Basic Information"
msgstr ""

#: order/admin.py:25
msgid "Contact Information"
msgstr "联系人信息"

#: order/admin.py:28
msgid "Receiver Information"
msgstr "收件人信息"

#: order/admin.py:32
msgid "Order Detail"
msgstr ""

#: order/admin.py:44 order/models.py:45
msgid "Creation Date"
msgstr ""

#: order/admin.py:62
msgid "Item List"
msgstr ""

#: order/models.py:7
msgid "New"
msgstr ""

#: order/models.py:8
msgid "Paid"
msgstr ""

#: order/models.py:9
msgid "Deliver"
msgstr ""

#: order/models.py:10
msgid "Complete"
msgstr ""

#: order/models.py:11
msgid "Discard"
msgstr ""

#: order/models.py:20
msgid "Link"
msgstr ""

#: order/models.py:23 order/models.py:24
msgid "Express"
msgstr ""

#: order/models.py:33
msgid "Serial Number"
msgstr ""

#: order/models.py:46
msgid "Last Modified"
msgstr ""

#: order/models.py:49
msgid "Order"
msgstr "Order"

#: page/models.py:6
msgid "Page Text Content"
msgstr ""

#: page/models.py:9 page/models.py:10
msgid "Page"
msgstr ""

#: product/admin.py:17 product/admin.py:94 product/models.py:12
msgid "Publish Date"
msgstr ""

#: product/admin.py:35 product/models.py:50
msgid "Start Time"
msgstr ""

#: product/admin.py:40 product/models.py:51
msgid "End Time"
msgstr ""

#: product/admin.py:72
msgid "Price Information"
msgstr ""

#: product/admin.py:75
msgid "Category Information"
msgstr ""

#: product/admin.py:79
msgid "Spec Information"
msgstr ""

#: product/admin.py:82
msgid "SEO"
msgstr ""

#: product/models.py:10 product/models.py:64
msgid "Slug"
msgstr ""

#: product/models.py:10
msgid "Displayed in the URL"
msgstr ""

#: product/models.py:13
msgid "Last Modified Date"
msgstr ""

#: product/models.py:16 product/models.py:17 product/models.py:66
msgid "Collection"
msgstr ""

#: product/models.py:24 product/models.py:27 product/models.py:28
msgid "Color"
msgstr ""

#: product/models.py:34 product/models.py:39 product/models.py:40
msgid "Size"
msgstr ""

#: product/models.py:48 product/models.py:54
msgid "Discount"
msgstr ""

#: product/models.py:49
msgid "Icon"
msgstr ""

#: product/models.py:64
msgid "Displayed in the URL,should be unique."
msgstr ""

#: product/models.py:65
msgid "Parent"
msgstr ""

#: product/models.py:69 product/models.py:70
msgid "Category"
msgstr ""

#: product/models.py:92
msgid "Serial"
msgstr ""

#: product/models.py:93
msgid "Short Description"
msgstr ""

#: product/models.py:96
msgid "Price"
msgstr ""

#: product/models.py:100
msgid "Long Description"
msgstr ""

#: product/models.py:101
msgid "Page Title"
msgstr ""

#: product/models.py:101
msgid "Overwrites what is displayed at the top of your browser or in bookmarks"
msgstr ""

#: product/models.py:102
msgid "Description Meta Tag"
msgstr ""

#: product/models.py:102
msgid "A description of the page sometimes used by search engines."
msgstr ""

#: product/models.py:103
msgid "Keywords Meta Tag"
msgstr ""

#: product/models.py:103
msgid "A list of comma separated keywords sometimes used by search engines."
msgstr ""

#: product/models.py:108 product/models.py:109
msgid "Product"
msgstr ""

#: product/models.py:155
msgid "Set this image to product cover?"
msgstr ""

#: templates/about.html:6 templates/base.html:119 templates/base.html.py:142
msgid "ABOUT"
msgstr "关于我们"

#: templates/base-list.html:9 templates/base.html:96
#: templates/base.html.py:140
msgid "GIRLS"
msgstr "女装"

#: templates/base-list.html:11 templates/base.html:98
msgid "TOP"
msgstr "上衣"

#: templates/base-list.html:12 templates/base.html:99
msgid "DRESS"
msgstr "洋装"

#: templates/base-list.html:13 templates/base.html:100
msgid "SKIRT"
msgstr "裙子"

#: templates/base-list.html:14 templates/base-list.html.py:26
#: templates/base.html:101 templates/base.html.py:112
msgid "PANTS"
msgstr "裤子"

#: templates/base-list.html:15 templates/base-list.html.py:27
#: templates/base.html:102 templates/base.html.py:113
msgid "CARDIGAN"
msgstr "针织衫"

#: templates/base-list.html:16 templates/base-list.html.py:28
#: templates/base-list.html:34 templates/base.html:103
#: templates/base.html.py:114
msgid "ACCESSORIES"
msgstr "配件"

#: templates/base-list.html:17 templates/base-list.html.py:29
#: templates/base-list.html:32 templates/base.html:104
#: templates/base.html.py:115 templates/base.html:118
#: templates/base.html.py:141
msgid "LOOKBOOK"
msgstr "搭配推荐"

#: templates/base-list.html:20 templates/base.html:107
#: templates/base.html.py:139
msgid "BOYS"
msgstr "男装"

#: templates/base-list.html:22 templates/base.html:109
msgid "TSHIRT"
msgstr "T恤"

#: templates/base-list.html:23
msgid "SHORT"
msgstr "短裤"

#: templates/base-list.html:24 templates/base.html:110
msgid "POLO"
msgstr "POLO衫"

#: templates/base-list.html:25 templates/base.html:111
msgid "SHIRT"
msgstr "衬衫"

#: templates/base-list.html:33
msgid "SALES"
msgstr "限时特价"

#: templates/base.html:62
msgid "CALL US AT"
msgstr "拨打电话"

#: templates/base.html:120 templates/base.html.py:143
msgid "CONTACT"
msgstr "联系我们"

#: templates/base.html:121 templates/base.html.py:144
msgid "BLOG"
msgstr "部落格"

#: templates/base.html:160
msgid "About"
msgstr "关于我们"

#: templates/base.html:161
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: templates/base.html:162
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: templates/base.html:163
msgid "Press review"
msgstr "媒体报导"

#: templates/base.html:164
msgid "Stockists"
msgstr "存货区"

#: templates/base.html:168 templates/notice.html:16
msgid "Payment"
msgstr "付款方式"

#: templates/base.html:169 templates/notice.html:30
msgid "Shipping"
msgstr "运费"

#: templates/base.html:170
msgid "Return"
msgstr "退换货服务"

#: templates/base.html:171
msgid "General terms and conditions of sales"
msgstr "法律声明"

#: templates/base.html:174 templates/product.html:85
msgid "SIZE GUIDE"
msgstr "尺码量表"

#: templates/base.html:175
msgid "NEWSLETTER SUBSCRIPTION"
msgstr "订阅我们"

#: templates/cart.html:6
msgid "SHOPPING BAG"
msgstr "购物车"

#: templates/cart.html:11
msgid "PRODUCT"
msgstr "产品"

#: templates/cart.html:12
msgid "DESCRIPTION"
msgstr "产品描述"

#: templates/cart.html:13
msgid "COLOR"
msgstr "颜色"

#: templates/cart.html:14 templates/product.html:57
msgid "SIZE"
msgstr "尺寸"

#: templates/cart.html:15 templates/product.html:72
msgid "QUANTITY"
msgstr "数量"

#: templates/cart.html:16
msgid "AMOUNT"
msgstr "合计"

#: templates/cart.html:17 templates/cart.html.py:79
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: templates/cart.html:23 templates/cart.html.py:87
msgid "Delivery Options"
msgstr "物流选项"

#: templates/cart.html:25 templates/cart.html.py:89
msgid "Free Delivery"
msgstr "免运费"

#: templates/cart.html:26 templates/cart.html.py:90
msgid "50RMB Rush Service"
msgstr "50元加紧运送"

#: templates/cart.html:29 templates/cart.html.py:94
msgid "TOTAL"
msgstr "总计"

#: templates/cart.html:59 templates/cart.html.py:83
msgid "The cart is empty!"
msgstr "购物车是空的"

#: templates/cart.html:97 templates/product.html:77
msgid "CONTINUE SHOPPING"
msgstr "继续购物"

#: templates/cart.html:98
msgid "CONFIRM ORDER"
msgstr "确认订单"

#: templates/contact.html:8
msgid "CONTACT US"
msgstr "联系我们"

#: templates/contact.html:15 templates/order.html:21
msgid "Contact Name"
msgstr "联系人信息"

#: templates/contact.html:18
msgid "Contact E-mail"
msgstr "联系人邮箱"

#: templates/contact.html:21
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: templates/contact.html:24
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: templates/contact.html:27
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/index.html:38 templates/list.html:38
msgid "VIEW PRODUCT"
msgstr "查看详情"

#: templates/index.html:42 templates/list.html:42
msgid "No Product"
msgstr "没有商品"

#: templates/legal.html:19
msgid "General terms & condition of sales"
msgstr "法律声明"

#: templates/legal.html:22
msgid ""
"The terms 'MINI BOBI', 'us' or 'we' refer to the owner of the website « "
"Suzhou minibobi fashion design co. Ltd, whose registered office is 苏州市工业"
"园区仁爱路 99 号C124."
msgstr ""
"术语“MINIBOBI”，“Us”或“We”指的是该网站«苏州minibobi时尚设计的共同拥有者。公司"
"《苏州迷你波比时尚服装设计有限公司»，其注册地址为苏州市工业园区仁爱路99号"
"C124。"

#: templates/legal.html:24
msgid ""
"Our company registration number is 320594400034728. The term 'you' refers to "
"the user or viewer of our website."
msgstr "公司注册号为320594400034728.术语'You'是指我们网站的用户或浏览者。"

#: templates/legal.html:25
msgid "The use of this website is subject to the following terms of use:"
msgstr "使用本网站应遵守以下使用条件："

#: templates/legal.html:27
msgid ""
"The content of the pages of this website is for your general information and "
"use only. It is subject to change without notice."
msgstr "本网站的网页内容包括你的一般信息和使用。如有变更，恕不另行通知。"

#: templates/legal.html:29
msgid ""
"The prices of the products sold in this website are indicated on the product-"
"pages. We reserve the full right to make any variations at anytime "
"(discount, sales, normal price, etc.)."
msgstr ""
"本网站出售的产品价格都标示在产品页面。我们保有对相关产品的变更（包括折扣，销"
"售，正常价格等）。"

#: templates/legal.html:31
msgid ""
"Your use of any information or materials on this website is entirely at your "
"own risk, for which we shall not be liable. It shall be your own "
"responsibility to ensure that any products, services or information "
"available through this website meet your specific requirements."
msgstr ""
"您在本网站使用的任何信息或材料完全由您自己承担风险，对此我们不承担任何责任。"
"请确保任何产品，服务或信息可通过本网站满足您的特定需求。"

#: templates/legal.html:33
msgid ""
"This website contains material which is owned by or licensed to us. This "
"material includes, but is not limited to, the design, layout, look, "
"appearance and graphics. Reproduction is prohibited other than in accordance "
"with the copyright notice, which forms part of these terms and conditions."
msgstr ""
"本网站包含所拥有或授权给我们的材料。这种材料包括，但不限于设计，布局，外观，"
"整体和图形。禁止除按照版权声明构成这些条款和条件的一部分复制。"

#: templates/legal.html:35
msgid ""
"All trade marks reproduced in this website which are not the property of, or "
"licensed to, the operator are acknowledged on the website."
msgstr "所有在本网站转载的商标都不属公司财产，或认可本网站的运营商。"

#: templates/legal.html:37
msgid ""
"Unauthorised use of this website may give rise to a claim for damages and/or "
"be a criminal offence."
msgstr "未经授权使用本网站可能引起损害赔偿申索及/或构成刑事犯罪。"

#: templates/legal.html:39
msgid ""
"From time to time this website may also include links to other websites. "
"These links are provided for your convenience to provide further "
"information. They do not signify that we endorse the website(s). We have no "
"responsibility for the content of the linked website(s)."
msgstr ""
"本网站可能时常会包含其他网站的链接。这是为您提供方便以提供更进一步的消息。这"
"并不意味着我们对这些网站（s）的认可。我们对链接的网站（S）的内容不承担任何责"
"任。"

#: templates/notice.html:19
msgid "How to order online:"
msgstr "如何在网上订购我们的商品:"

#: templates/notice.html:20
msgid ""
"Once you’ ve decided which product you want to buy, on the product page, "
"click on “Add to cart”. Then after having chosen your shipping option, click "
"on “confirm order”. After, fill the contact information form and click on "
"“submit order”. You will receive an e-mail to make a transfer on our Alipay "
"account."
msgstr ""
"一旦您决定了购买哪款商品，请在该商品页面点击“加入购物车”选项，选好了送货方式"
"以后，点击“确认订单”选项，然后，填写联系方式并点击“提交订单”选项，请在收到转"
"账提醒的消息以后将钱转入我们的支付宝账户，我们会尽快为您安排发货，请耐心等待"

#: templates/notice.html:21
msgid ""
"Make a transfer from your Alipay account and send us an email at the same "
"address to receive your purchase."
msgstr "通过支付宝支付商品货款之后给相同的地址发送一封邮件来确认订单。"

#: templates/notice.html:22
msgid "Click <a href=\"/\">here</a> to shop now!"
msgstr "点击<a href=\"/\">这里</a>去购买"

#: templates/notice.html:25
msgid "How to order from your phone:"
msgstr "如何在网上订购我们的商品:"

#: templates/notice.html:26
msgid ""
"You can use Minibobi’ s Weidian and pay with Alipay directly from your "
"mobile phone."
msgstr "你可以利用Minibobi的微店，并通过支付宝直接支付"

#: templates/notice.html:33
msgid ""
"Standard delivery is FREE and usually arrives within 1 - 2 working days from "
"the shipped date. It is delivered with SF Express, in Mainland China."
msgstr ""
"如果您选择普通的送货方式，我们将使用顺丰快递，免费为您送货（仅限中国大陆以及"
"顺丰快递能够送达的地区），商品将在发货以后1-2个工作日内送达您的手上"

#: templates/notice.html:36
msgid ""
"Rush delivery can be applied in Shanghai if you need the item as fast as "
"possible (FEE: 50RMB). Our team will bring your purchase in person directly "
"at home! Contact us: sales@minibobi.com"
msgstr ""
"如果您希望商品以最快的速度送达您的手上，可以选择我们为您提供的加急配送服务"
"（仅限上海地区，费用：50元人民币）我们的团队会将商品亲自送达您的家中，请通过"
"以下方式联系我们：sales@minibobi.com"

#: templates/notice.html:39
msgid " Delivery to certain postcodes is currently not available."
msgstr "注意：某些地区顺丰快递暂时还无法送达，请购物前咨询"

#: templates/notice.html:42
msgid "Shipping rates:"
msgstr "运费"

#: templates/notice.html:43
msgid "Standard delivery: <b>free shipping</b>"
msgstr "普通配送：<b>免费</b>"

#: templates/notice.html:44
msgid "Rush delivery: <b>50 RMB</b>"
msgstr "加急配送：<b>50元人民币</b>"

#: templates/notice.html:47
msgid "Returns & exchanges"
msgstr "退货与换货"

#: templates/notice.html:50
msgid ""
"The return and Exchange Policy described below applies <b>only to \n"
"online purchase</b> website made through <a href=\"/\">www.minibobi.com</a>"
msgstr "退货与换货请参照www.minibobi.com里的详细规则，本规则仅适用于网上购物"

#: templates/notice.html:54
msgid ""
" Non-returnable: all sales or gift card, jewelleries and accessories. Non-"
"returnable items cannot be returned for exchange, credit, or refunds."
msgstr ""
"不可退换商品：所有的降价商品、礼品卡、首饰以及配件都不能退换，包括：不能换"
"品、退还现金或将消费金额退还信用卡"

#: templates/notice.html:57
msgid ""
"For all other items, to be eligible for an exchange, credit or refund, the "
"merchandise must be returned unworn with tags, intact, and must be "
"accompanied by the original return form and customs document (if applicable)."
msgstr ""
"对于其他满足退换货要求的商品，购物者在退还原先购买的商品时必须保持衣物本身以"
"及商标的完整，同时还请附上原先购物的消费凭证或者单据"

#: templates/notice.html:60
msgid " Returns are accepted within 28 days from the order date."
msgstr "自提交订单之日起28日内可接受退货"

#: templates/order.html:3
msgid "Confirm order"
msgstr "确认订单"

#: templates/order.html:7
msgid "NO ITEM FOUND IN SHOPPING CART"
msgstr "购物车中没有商品"

#: templates/order.html:13
msgid "CONTACT INFORMATION"
msgstr "联系人信息"

#: templates/order.html:30
msgid "Contact Phone"
msgstr "联系人电话"

#: templates/order.html:39
msgid "Contact Email"
msgstr "联系人邮箱"

#: templates/order.html:49
msgid "RECEIVER INFORMATION"
msgstr "收件人信息"

#: templates/order.html:51
msgid "Receiver Name"
msgstr "收件人姓名"

#: templates/order.html:60
msgid "Receiver Phone"
msgstr "收件人电话"

#: templates/order.html:69
msgid "Receiver Address"
msgstr "收件人地址"

#: templates/order.html:78
msgid "Receiver Postcode"
msgstr "收件人邮编"

#: templates/order.html:85
msgid "MARKUP"
msgstr "备注信息"

#: templates/order.html:87
msgid "Markup"
msgstr "备注"

#: templates/order.html:95
msgid "SUBMIT ORDER"
msgstr "提交订单"

#: templates/order.html:96
msgid "CLEAR ORDER"
msgstr "清楚订单"

#: templates/product.html:46
msgid "SHIPPING"
msgstr "运费"

#: templates/product.html:48
msgid "RETURNS"
msgstr "退换货"

#: templates/product.html:68
msgid "Please choose the size you want"
msgstr "请选择您想要的尺寸"

#: templates/product.html:76
msgid "ADD TO CART"
msgstr "添加至购物车"

#: templates/product.html:83
msgid "DETAILS"
msgstr "详细信息"

#: templates/product.html:96
msgid "RECOMMENDED PRODUCT"
msgstr "推荐产品"

#~ msgid "No Messages"
#~ msgstr "暂无信息"

#~ msgid ""
#~ "Receive our news and customized offers by subscribing to our newsletter"
#~ msgstr "订阅我们最新的消息以及促销活动"

#~ msgid "COMPOSITION"
#~ msgstr "材质"

#~ msgid "E-mail"
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "Mark up"
#~ msgstr "备注"

#~ msgid "ACCESORIES"
#~ msgstr "配件"
